解決養兒防老同晚年無人陪呢個問題,最好既方法就係分配一個機械人俾每個成年人!

有幾多男男女女拍拖結婚生仔都係為左晚年好過d

如果有個機械人照顧起居飲食同傾心事
(智能叛變入面個隻機械人)
咁人拍拖就只係因為鍾意對方先拍,無現實利益涉及係入面

生仔唔係為呢啲
如果計利益，應該要倒蝕
第時佢俾到家用係未知之素，但而家就要供書教學
到老左要人照顧，都係請看護/入老人院，仔女都有生活都照顧唔到自己